有冇人了解陳校長免費補習 想去做義教

一直覺得教育唔應該係一種產業，畀咗錢學到嘢都冇所謂，但事實上江湖上太多補習神棍
有冇其他人有興趣做免費義教

補習界江湖術士數量
應該中文科＞＞Econ＞＞其他

最撚憎人講咩 思維同技巧
中學🐔考試邊有咁多嘢考慮，簡單複雜化

想義教 但唔了解

需要多啲希望 多啲義教

無思維就同意嘅
無技巧就

應該數學科最多
成日叫人入program 計
又話唔明題目問咩都計到答案

lm

教小妹ok?❤

ak哥升cu rm>義教,牙龍升curm>走飯數

學費一次性交一年

教到 未盡教

我唔會叫嗰啲做技巧 都係由Concept演化出嚟嘅嘢

我係正人君子

青係咪想義教？
其實我都有做呢d 黎緊會有個學長計劃專教band 3學生 你有無興趣

我只得一個 聯立方程Program
其他真係 冇咩用

有

有興趣

有諗過，但唔想match到新移民
最後冇申請到

一齊喇 Ching

我又冇咩所謂
只要佢認真用心就得

收唔收年長學生

可以

想試下學chem

我就唔識Chem，你去問下陳校長補習

想幫人 但驚伏親d學生

應該唔會嘅

伏黎

咪害人啦

對唔住囉

真心咩

AK哥不如唔好搞鳩人
唔好誤人子弟啦

有啲嘢不需要畫公仔畫出腸

點解我會係誤人子弟

倒不如收錢補，免費野唔會有人珍惜

ex-恆大學生

我行正門入CU

其實係

思維要呀
通識

因為數學得一粒星

我教Econ囉，有兩粒

義教?
有收政府錢架

全力支持AK哥

萬分感謝

難得你仲識回饋社會！我成日都覺得教育工作好重要

駁唔到

2年前有透過陳校長做義教
幫個小三妹妹補英文
有日佢阿媽whatsapp我話佢成績真係有進步到
其實都幾開心,一開始都好驚誤人子弟

之後點解冇繼續

之前有參加過去做義教，首先喺上網登記，再等機構搵，之後機構會安排合適嘅學生同我見面，最後傾好一嗰地點、時間補習。到真喺補習個陣會用佢地整嘅app做記錄。

想做 但無本事

😶

Thx 清

暫時Join咗社福會嘅學長義教計劃
有冇巴絲一齊幫人

大學生想搵人幫手搞下英文有無人肯幫嗚嗚

自己搞啦

想幫人 有冇網頁睇睇

打錯 係家福會

個網頁冇咗
不過你可以打電話去 家福會
21774567 話想學長義教

戇鳩？

有join過一期 無咩伏
剩係答到logistic嘢太內部嘢完全唔知
有咩想問？

因為係星期六下午 成日都唔得閑

樓豬 補過就知件事唔係你想像中咁美好

我都有興趣
詳情?